抽了8442入來

1985抽了少少但依隻重注
希望有10蚊

坐緊幾錢貨